行雷閃電會出事

唔知沙中線 膠鐵 防唔防水呢？

話晒都係千年一遇暴乳

地鐵膠層好似話地下水流失都會令沉降增加

咁個天就幫手補充返啲水

唔知啲樓會唔會升返上黎呢

希望落大啲雨 等啲樓升快啲啦

唔單止樓價要升 實際高度都要升㗎

大家說對不對

仲有條膠鐵

希望佢電制房啲去水系統唔係假啦

等陣短路火燭 開唔到車就唔好啦

仲有幾千萬蝗蟲要搭㗎

開唔到車 每日損失幾千億 邊個賠

屌佢老母吖

諗住去香港大學站行下 去7仔買domdom

咁室內地方就廢事帶遮

點知成身俾水滴濕

原內係地鐵站裡面都要擔遮㗎

你條鐵漏水嘅

好似停咗雨喇

好味呀

好咩味呀？

太耐無睇 唔記得

天呀 繼續落雨啦

香港好缺水呀

有無人搭地鐵時 發現周圍都有漏水？

係邊個站？

我就見過北角 香港大學站漏晒水

醜聞纏身的港鐵竟不敵「黃雨」來襲，今日(11日)至少2個港鐵站出現「室內落雨」情況。有網民今早在社交網站上載影片，東鐵太和站一個月台牆身出現嚴重漏水，疑似由天花板漏出，並形成小型瀑布，雨水傾瀉程度與外間的大雨不相上下，令月台地面出現大攤積水。東網今早亦收到讀者報料，西鐵元朗站大堂亦出現大範圍漏水，地面濕漉漉，港鐵出動近20名職員幫忙拖地，場面墟冚。

係室內有無擔遮呀？

人造島又有冇出事 ?

打風先問蝗造島

今朝又有黃雨

依家聽收音機

有個唔知邊個同大家講, 好似叫咩黃會長

你行過泥地都有鞋印 都有幾mm

何況咁大工程

依家算唔算叫打風呀 ?

依家咁都算打風

如果咁都出事 個島真係陸沉

屌 有埋鐘乳石

真係又贏

今朝又黃雨

呀呀呀！！！！！ 好想知大雨對啲膠鐵 沙中線有無影響
有無人話我知

喂 又黃雨喇喂

膠鐵水浸未？？

大家對琴晚要唔要發紅雨唔好嬲

個天都幫緊我地

沙中線灣仔站同埋膠鐵係落雨落得最多嘅地方

希望啲雨可以浸滿成個地盤

咁通車時就會出糗

落呀落呀

人在做 天在看

係有報應同天有眼嘅

又黎黃雨喇喂